如無意外 下年得返一隊比人笑無冠

我希望係利物浦

利記拎歐聯果時你出世未

幾時

係米每年計？

2005